屌你老母，有無人好驚入個啲gay post

屌你，唔係話覺得嘔心。一陣發現自已扯撚左點算

如果你唔係Gay點會扯

I have bad news for you..

我唔想知我係gay，起碼依家我仲係對女人扯旗先

gay有咩問題？

呢個算唔算gay post

Its a Great new